遲到如何不失霸氣？就係send裸照比上司！

如題，臉書岩岩見到

推，小妹第一次開post

負皮
標題與內文不符合

吓，內文有齊標題d字。 咁都負皮